【電騙停不了】42歲女中招 被騙1000萬港元

電騙停不了，警方再接獲一名42歲姓李女子報案，指遭騙徒騙走1000萬港元。女事主較早前接獲一名不明男子來電，對方自稱為內地執法人員，指她涉嫌干犯刑事罪行， 要求她提供其內地銀行戶口資料作調查之用。女事主不虞有詐照做，結果其後發現她的內地銀行戶口內，有共約1000萬元港幣不見了，始知受騙。據悉，女事主為一名家庭主婦，家住愉景灣。

警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由灣仔警區刑事調查隊第九隊跟進，暫沒有人被捕。

黑錢？

濕碎啦住愉景灣啵

1千萬唔放係香港銀行放係鄰國，點睇都唔尋常

咁撚on9都有咁多錢

幾百萬 幾千萬咁容易被騙
無留意時事 還係當事人不知世事

離哂地

似身有屎 俾人chok兩chok

賺錢真係易
真係唔知自己日日捱為乜

其實會唔會自騙自導自演

又有
屌佢老味拉政治犯就咁快